模型酒問題一問

香港有冇一間模型舖，模型油係比較齊全，連一啲冷門啲嘅油都有，小女子好想知，例如一啲螢光夜光之類，又或者有冇一啲舖頭係幫人訂油？

係模型油

巴打唔答

問下ym

點解個個都話我係仔嘅？

同問

Pm store, YM studio, Rx88 hobby

富聯